何君堯獲中国政法大學頒發名譽博士學位

《環球時報》報道，立法會議員何君堯獲中國政法大學頒發名譽博士學位，以表彰他在法律界的卓越貢獻及成就。

何君堯十月底被母校，英國安格里亞魯斯金大學撤銷其榮譽法學博士學位。校方當時表示，擁有該校名譽學位的人士，需要作為該校學生、舊生、職員及該校所服務社群的榜樣。校方表示，何君堯的言行愈來愈令人關注，經過調查之後，校方決定撤回何君堯名譽博士學位。

中國博士都垃圾黎

恭喜被大灣

有冇人可以話我知何妖係法律界有咩成就？

厲害了！大灣區博士！

藐視法庭次數最多而不被起訴？

x2

佢真係好撚威大陸博士

何己完, 你仲有黨嘅支援呀
快D去擁抱大灣區
到時你個墓穴響大灣區咪聽到出晒界都得啦

就地政法大學博士,
啱晒何已完

擁抱大灣區

但人地無投反對票喎

快d返大陸

政法大學
果然係真正的政法大學
將政治和法律融為一談
仲要因政治理由俾榮譽博士人

中國博士係頒比冇成就既人, 佢送比你千其咪要

運動未完 仍需努力
128維園見

正法大學 ...